自嘲 心急脫A0的下場

見咁多人開Post取暖,我都忍唔住想廢UP下
才幾個月不久之前嘅事.

回想我地半年前左右先識,間唔中會出嚟一齊活動.一次"意外"有人爆左話我鍾意佢.但實際上個時我心態其實係在意佢比較多.

之後我地多左Whatsapp交流,多數佢主動搵我,乜都可以傾一餐,又早晨呀又食乜呀又返工做緊乜呀,甚至乎佢屋企D唔開心事都會同我分享.個時我真係真心覺得開心,因為我自從中六畢業後出嚟做野都好耐未試過有個女仔陪我傾咁耐計又唔嫌棄我講野同行為有時ON99咁.....我細心到連Whatsapp佢講過嘅重要野我一定用星號mark低,可以話除左我老母哩個女人之外都未試過咁細心.

有一日佢經Whatsapp同我講話佢"在意我",即使係咁我都滿足.天真的我個時仲未明白咁樣係為大家之後"唔夾"情況下留一條活路.我剩係掛住想同佢努力由關係0定0.5都好啦變成1.

之後發生嘅事我確信我被哩段開心史沖昏左頭腦,因為我就係一個A0,跟本冇考慮更多.

一次出嚟說話上的錯誤(我份人有少少衝動同FD講野好少經大腦),個女仔就認清左一D野同諗通左一D野,想比D時間大家冷靜下,我知自己奶左野.佢同我講話佢因為哩件事而喊左,被內心衝動驅使下我即刻想做D補救措施,第一次當面解釋,唔得.連第二次都出動埋心意卡講埋我鍾意佢,可惜都係衰左."多謝你鍾意我,但依家我地冇可能".過左一排再搵佢,已經絕到話再係咁落去大家連朋友都做唔成,"我冇鍾意過你".個剎那完全Feel到自己比佢取消資格,心好撚7尻痛,但我已經做唔到D乜.我內心知道佢唔鍾意拖泥帶水,同埋我唔想承認我地係唔適合而已先拼命掙扎......失去左呢段關係的我直到個一刻先發覺到我真係比想像中更鍾意,放唔低佢.

就係咁呢段花都開唔成嘅感情故事就完左,成件事好似曇花一現.

冇幾耐前再出嚟見面大家都Feel到老尷,甚至有時當我透明.見到佢同另一個男仔好傾得埋,我一方面內心為佢感到開心,但一方面又感到哀傷.我諗緊我係唔係唔應該再出現.
身邊人都比建議話"唔好再FF落去太多","搵下個啦屌哩個世界大把女"......我明喎我真係明喎.但佢同我傾左嘅咁撚多野我都忘記唔到.自問我係一個長情人,希望有朝一日會放得低......
無論點都好我好享受曾經的哩段曖昧關係,甚至有諗過不如維持咁就算,但已經太遲.

好想將來有一日會自彈自唱哩首比佢知

悲傷人上

試過差唔多情況
只可以話 女人係感情既生物
可以突然鐘意你
可以突然唔鐘意你
鐘意起你上黎做乜都得
絕起上黎可以直接唔理你

睇開d
將來仲有大把女等緊你

睇多啲兩套AV打個丁，連咩樣都唔記得

講o左乜o野咁致命搞到冇得返轉頭?

根本條女一開始冇鍾意過你
真係因為你A0太易鍾意人 / 太易接收錯signal
以為人哋畀緊機會你 所以先會咁
唔出奇 撞下板先會變大個仔

中二毒撚唔適合拍拖

試下搞gay囉

呢個真 太易動情係新手常犯錯誤

就算拍過都一樣會犯
不過咁講 錯咪錯 又冇蝕
本身條女又唔係你嘅
追唔到手你都冇損失

做錯野先來講

下次醒目就開齋

咁撚長點睇呀

師兄有經驗

女人真係好飄忽。
鐘意你個陣所有野都係優點。
唔鐘意你個陣連優點都係缺點。

佢話我講野好似責怪佢咁
又話我對住另一個女仔態度好過對住佢
自己真係唔覺，經驗太淺
哩條係導火線嚟，跟住咪爆左

唔講可能重有朋友做

狠狠地撞在牆上

G9G

你講咗啲乜呀？

誇唔誇啲

成班一齊食緊飯，記得係我叫佢唔好浪費食物囉

佢飲飲下個樣野話唔想飲，我就（語氣大聲左地）話比我飲吧

女仔嬲唔係要解釋同道歉，要你哄返佢呀，A0真係A0，唔怪得一句就輸了

同埋你太早比佢知道你已經係佢獵物，對你已經無咩感覺，人地真係鐘意你係唔駛你搞咁多野表白

識左半年都做唔到男女朋友
通常都係預friend zone

依家係維持緊Fd Zone,至少我覺得係....

垃圾關係keep黎做乜9

體諒下我哩D少異性緣
維持到算係咁,唔想冇左個難得嘅女性FD

利申:佢唔係觀音娘娘,我覺得佢性格幾好

準備?我需要D時間去準備返心態.暫時都係未放低哂,真係好撚抵死.

樓主講咩搞到條女反感

正常呀 投入咗感情就係要時間去沖淡
不過呢啲好撚快就復原 小問題嚟

a0仔 成日都以為女仔對自己有feel
明明人地係純粹唔抗拒你做佢朋友 甚至有時攝下時間咁咋

利申試過
個女仔仲要話對我有好感但我地唔可能一齊 因為真係唔夾

成班一齊食緊飯，記得係我叫佢唔好浪費食物囉

佢飲飲下個樣野話唔想飲，我就（語氣大聲左地）話比我飲吧

佢一定係唔鍾意聽到哩D說話同語氣
但我完全下意識咁做

.....靠時間沖淡一切

女人好易因為d好微細既野而鐘意你
又會因為你無心既說話而對你死心

好撚飄忽㗎 睇路啦清

應該未係導火線

好似

有好感個下係開心
我聽到佢話我地唔夾個下,我死都唔承認咁,覺得自己好死纏爛打feel
其實大家唔夾真係冇得夾硬嚟,就算一齊左咪又係散

冇錯
所以要步步為營咁,溝女真的是一門學問

我覺得係
跟住咪一連串引起左佢對我反感,放大我D缺點,再斬纜

我同ex神交呀，結果2個月我講分手，仲俾人block埋
迅速由a0變a1

屌你神交

我都試過 因為講左啲野令佢產生左陰影
本身好地地都因為咁佢之後開始話我唔愛佢
衣家處於一個好微妙既狀況。。

我都覺得應該仲有其他野 可以係一啲平時好細微既野
呢啲野佢唔講出口你根本唔會知 先搞到佢爆炸

你個狀況維持左幾耐?
一日未講出口可能仲有得救呢. 我?

我真係唔會留意到咁
我去解釋個日都係由佢把口先知我做錯野

雖然我未,應該不遠矣

其實我唔覺你有問題喎

咁浪費食物呢樣野的確係唔啱，除左態度可以婉轉少少，溫柔少少之外，無屌錯喎

明明道理係到，點解要因為人地唔鐘意聽，就認為自己做錯。

我覺得價值觀唔同既，遲早都散架啦，點解要執著係佢身上

一齊左唔係好耐
我兩次因為講野而搞彎哂
第一次係講左啲野搞到佢對我有個好深既陰影
但之後都叫一齊得返
再之後我又講左次衰野激嬲左佢 個下係幾乎散咁濟
我死lur爛lur最後佢都係話不如做返朋友 話我唔愛佢
後尾我又約佢出來玩左大半日好開心又拖又攬錫以為無事返
最後佢都係講左句我地做唔到情侶 我個下真係企左係度
但我都係無放棄 之後係咁搵佢傾計 呢排佢暗示左話如果當重新來過既話或者可以
但佢講既野始終怪怪地

我哋男人老狗大把嘢要做要煩
班女人少少嘢就"負評"人

叫佢過主啦

對住女人, 只要自己問心無愧, 佢啱聽固然好, 唔啱聽就係咁先, 頭也不回

A0? so what

好多巴打都覺得同唔到條女一齊就係失敗 但有冇諗過其實明知唔夾 一齊咗 嗰下先傷得仲深
無謂為拍而拍 等一個真係值得自己愛嘅人仲好

但真係搵到個愛自己 自己又愛嘅人咩

唔好夾硬黎啦巴打

同一個圈子嘅人
就算有共同話題
有講有笑
睇落好夾咁
到頭嚟都係要講個feel字
有feel會令你中個頭埋去
對佢死心塌地百般遷就
唔夾都要格硬配合
無feel嘅
幾夾都好都係無撚柒用

無屌,但語氣係唔方好得去邊
無計,我份人不嬲無乜主見,尤其果個係女仔更加唔洗講

講野衰或者態度唔好(少少都好)真係死穴嚟
咁嘅情況下唔係想復合咁係咩,竟然話做唔到情侶,理解唔到
明白到你唔想放棄個心態,不過夾硬嚟都冇乜意思......
加油師兄

戇鳩 呢d對朋友都會講 如果真係只為呢種事就咁 咁咪唔好一齊 同埋 佢係lum你既 你屌佢老母佢都覺得悅耳

我都想好似你咁瀟灑
有"D野"大家男人先會明

對一個冇拍過拖嘅人始終係恨拍下拖先心息

啱

但唔拍唔心息 真係抵死
終有一日會搵到嘅,比D美好幻想自己啦

所以男人應該鍾意翻男人

原來我連悅下佢耳資格都冇

女人係鍾意聽對自己好聽嘅說話架喇 , 個一刻都直腸直肚左都冇計

唔好傻 諗清楚自己講乜 都係果句 條女係lum你既 你做乜都係岩 正如你見有男人打女人 條女仲死心塌地 起碼果刻係 點解？
坦白講唔知你果幾句得罪d乜 硬係要講既 可能係你管佢 不過見你既留言 只能夠講 今日一齊到 他日都一定散

多謝師兄指點，有d野係我明但我唔想承認
盡快放低緊

佢咁撚玻璃心,就算比你地一齊到,到時你又講錯野都係照飛你

女人就係賤

追過一次，失敗。痛到hi
總結係太認真係on9的，睇得愈重愈傷心。

加油💪。下個下個。

係，我好有預感
到時仲hurt

慢慢挨，唔易過

你用左幾耐先放得低？

咁你姐係衰咩

咁你同佢一齊都辛撚若你自己啦如果條女真係咁
唔好ON9 OK?做男人麻煩有番小小尊嚴
大聲小小都可以由鐘意到唔鐘意 港女到

但你話佢話你對其他女仔態度好過對佢喎
即你你有其他女仔啦

係

下下話咩講錯句野就點點點
你而加拍拖定做公公
下下小心講野 你小心得幾耐
點解唔諗下 佢有無野係講錯 令你唔開心 但你忍左落去?
點解你忍得 佢唔忍得
因為你鐘意佢 佢唔鐘意你
公式黎嫁喎 背熟佢啦

都係個句哩件事係導火線
同埋我真係冇心，下意識地講（我個人係咁）

個次係成班一齊出嚟食飯，佢feel到我對另一個態度好D
但我當另一個係fd嚟，我冇其他女仔

咁人地而加有個男仔frd 佢話佢當個男仔普通朋友 但又對佢好好喎 你點諗

得閒用下佢角度望下自己 一理通馬國明

中間發生左咩事？

所以我唔鐘意自己咁
佢個d我忍唔忍到就唔講啦，你情我願

不能盡錄

所以話，毒撚最忌有自信。人地用你黎攝下時間咋！

以你之前所講既野，如果佢真係冧你無可能會嬲你咁耐

樣問題

成個post唔知做乜鳩
樓豬話叫條女唔好浪費食物 跟住條女就話同樓豬無可能 九唔搭八 成班人覺得無問題又附和樓主話女人係咁乜乜
隔住post都知樓豬好撚毒 講少少野都1999

啱啊
一嚟你當住朋友面前話佢喝佢, 佢已經覺得委屈唔好受
二嚟你對其他女仔好啲(起碼佢咁認為)
咁你死硬啦
下次有機會, 注意下呢啲細節
女朋友在場, 盡量少對其他女仔好啦, 乜鬼野紳士風度啊, 順手幫夾餸等等, 只對女朋友做就得啦, 其他女仔有手有腳有觀音兵, 你唔使理佢地
一係就幫咗女朋友先, 再幫其他人
成件事會順好多

我只可以話我冇乜異性緣，自己有咩問題心知肚明啦
講野一舊舊搞到你唔明真係sor9

中哂死穴
再有機會先講

加油巴打
識有個朋友, 第一次溝女失敗受打擊, 第二次識到個溫柔又乖巧嘅
而家不知幾恩愛
上面話條女LUM你, 你做乜都得...有幾多女咁瘋狂迷戀你, 尤其啱啱拍拖/曖昧期
細節方面小心啲啦, 唔好大庭廣眾喝鳩你女朋友, 當然亦唔好俾佢咁樣喝

唔知我有冇睇錯 我就咁睇篇文 仲以為你係未一齊佢最後唔考慮你 如果一齊左都咁 仲死 你冇比面佢 的確係你柒 至於對其他女仔好而佢嬲 我感覺係佢唔了解你而唔係吃醋 吃醋同唔了解你係兩回事 同埋咁短時間 應該仲係熱戀期 熱戀期都搞到咁 不如唔好拍

多謝師兄鼓勵振作緊
我睇快左 佢未係我Gd嚟
但真係有朝一日搵到個自己鐘意，拍唔拍到開唔開始到都好，做好細節我會銘記

師兄你冇睇錯，係我睇快左
正正係相識時間短，大家未了解彼此更多一有d風吹草動定咩都容易離開
佢可能驚再咁落去會奶野，先脫身（我估）

咁撚on9 有機會唔上 衰左有咩好怪

過一排就冇嘢㗎啦
講真只係因為你未拍過拖先睇到咁重姐

我上左咪又係遲早死
係佢唔比機會大家繼續了解落去
我會尊重佢決定嘅

啱
我唔否認我太睇重左呢段關係
放手放開所有吧